"_Mijn_ verslag van mevrouw Goddard," zei dat ze nu "was niet zo aangenaam als ik had gehoopt--'Niet beter' is _Mijn_ antwoord."
Zijn gezicht verlengd onmiddellijk; en zijn stem is de stem van sentiment zoals hij beantwoord.
"Oh!
Nee - ik ben bedroefd te vinden - ik stond op het punt te vertellen dat toen ik belde aan mevr Goddard's deur, dat deed ik de laatste ding alvorens ik terug te kleden, mij werd verteld dat Miss Smith was niet beter, niet beter, eerder slechter.
Zeer bedroefd en bezorgd--ik had gevleid ben dat zij moeten beter worden na zo'n hartelijke omdat ik wist dat was haar in de ochtend."
